HTC U12+ 是最後！向高階旗艦說再見

過去數年 HTC 的智能手機業務成績每況愈下，HTC 決定聚焦於高階手機產品，希望能夠保住利潤。可惜最新上市的 HTC U12+ 銷售情況並不理想，消息指 HTC 可能會再一次改變出機策略。最新消息指，HTC 已經取消了 HTC U13+，甚至是 2019 年上半年的所有旗艦機計劃。

有指 HTC 打算改為在明年春季末段，推出中階手機；不過至今還未知道 HTC 打算將手機以什麼價位上市，而手機的規格和設計亦是一個謎。雖然明年上半年沒有高階旗艦，U13+ 亦被取消，外國傳媒指 HTC 還是會有另一手準備在明年下半年推出，不過這樣的話就很大機會要面對 Galaxy Note 10、新 iPhone、新 Pixel 手機等強勁的對手。

現時 HTC 的全球市佔率已經跌至少於 1%，HTC 似乎要好好想想前面的路該如何走，方能夠力挽狂瀾。

紅姨

執柒咗佢算啦

其實可以重新出返htc one m7複古版

王雪紅黎htc係要執左htc

依鋪靠連燈仔啦 快啲水人買htc啦

紅姨口中嘅中階機 = 妖米千完神器嘅硬件 + 中階機嘅價錢

樓下成堆大陸機不計成本互毆緊你仲衝入去柒

早幾年大陸機仲係問題多多果陣又唔識珍惜機會反而走去撚狗
就算依家佢部機執靚仔D, ram跟返國產機水平, 以佢個系統優化水平, 賣返平1000已經吊打哂其他機, 論ram management佢D機真係幾勁
本身好期待佢出年部新機, 依家, 唉

用過三部htc 依家手上係htc 10
真心唔會再用番htc

其實手機都係靠宣傳。你睇華為三星，以致蘋果咁dup本就知。

王雪紅死傻閪 mtk機海 垃圾中階賣3，4千

手上用緊u12+
真心唔想換其他牌子機
點解HTC可以俾個女人攪成咁
唉

其實12p 除左個側邊制太硬膠外，都無大問題，實力唔錯好平均。

諗定htc摺埋轉邊會去邊好過啦
睇黎都 help 唔到 this company

htc 執咗真心得番pixel 同iphone 揀
唉，堂堂android 開國大臣
金屬機身，雙鏡都係佢做先
影相靚，聽歌好，都搞到咁
垃圾高層，垃圾marketing
心痛

抵啦

轉左nokia

hTC咩優勢都無啦，如果佢加到smart octopus,就有可能返生

淨係賣比你香港咩

睇黎親生仔行貨有望

出中低階機我買 Nokia 都唔買你啦

可有可無既功能 可能幫佢賣多幾百部既

Nokia d flagship 成日用舊u
如果唔係都會考慮
不過我有d擔心佢d 機海會搞到佢變htc 咁